全港警察宿舍列表 (有錯請指正)

西區員佐級已婚警察宿舍
德輔道西280號

奧卑利街已婚警察宿舍
些利街16號

柴灣已婚警察宿舍
翠灣街18號

秀茂坪紀律部隊宿舍
和康徑

上水已婚警察宿舍
保榮路5號

屯門湖康警察宿舍
湖康街8號

青衣已婚警察宿舍
青衣鄉事會路15號

元朗已婚警察宿舍
元朗教育路150號

警察學院已婚警察宿舍
黃竹坑警校道

豐盛街紀律部隊宿舍
牛池灣豐盛街55號

順利紀律部隊宿舍
觀塘利安道32號

何文田山道23號警察督察宿舍
何文田山道23號

西九龍紀律部隊宿舍
福利街22號

芬園已婚警察宿舍
粉嶺馬會道

上水紀律部隊宿舍
上水保榮路9號

葵馥苑
葵涌石頭街8號

葵馥苑樂葵閣警察宿舍
葵青區葵涌大窩口道88號

荔景紀律部隊宿舍
荔景荔枝嶺道18號

各位幫手望下有冇漏
知己知彼 各位睇路

原來狗屋咁多分店

黃大仙 ？ 佐敦谷？

有啲係消防宿舍？

油塘 同 德福花園都無講
唔係淨係寫紀律部隊宿舍先有
有隱藏宿舍

葵蓉苑

push

屌 又乜苑又柒 改埋d閪名有尻用咩
全部咪又係一樣 都係狗屋款

基本上係地鐵發展嘅上蓋都有

長推
大家有更新記得po埋上嚟

紀律部隊宿舍入面唔係全部都警狗架 好多同路人

停售居屋

本身係比人住

搵d已婚警察宿舍啦
紀律部隊宿舍有其他部門架

啲暴徒好撚鍾意喺宿舍附近周圍泊車，塞住警察出入，但警方宅心仁厚以德報怨完全唔撚會抄牌
有冇人住附近幫手投訴下

唔好意思，想阻你小小位po實用工具

海怡以前有，而家唔知

有冇方法可以知道每一楝啲座數同單位點分?想文宣入屋

多謝提醒！！

紀律部隊宿舍唔係淨係得黑警，仲有其他紀律部隊
但已婚警察宿舍就淨係黑警

雞籠黎
小心禽流感

德福都有

大家睇清楚紀律部隊宿舍同埋警狗宿舍係有分別
唔好去錯地方

又可以推返上黎用

同我推上去

輿論戰都要同藍絲死過
【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

食宵夜果陣聽到隔離呀叔俾左3個寶貴意見

油塘油美苑全部都係

推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10